［狗衝］詩雅一件頭泳衣look大曬白滑格肋底！！！

不了

正到，諗起日本啲死庫水

呢啲一件頭好正

變態

衰妹，開心返未

個樣化到好大陸feel

好想奶佢

我美

我弘

係呀弘b
以前中學上游水堂都係著呢啲

麻麻地啦May

好想開間房 叫吉吉著呢啲水畀弘仔睇

吉 做咩sad

呢個係唔係住天平邨嗰個

佢都幾慘
打風塌石屎整親手
新買嘅豪宅又未入得伙
都唔知會唔會吹爛埋

Lm

一件頭都好撚正呀

咩豪宅先
唔覺佢好多job

big chicken

Shiga shiga shiga

好鍾意

第四張好撚正

以為連詩雅

做乜影我樓下個會所？

點著架？

係影得差些。。本身無咩問題仲幾吸引。

我成日分唔清佢同連詩雅

屌，相一張，執撚到開花都得啦

香椎

agger

詩雅

真心 不了

想睇連c ar

冇波

好fit

膊頭橫左

係正 但明顯老咗同殘咗

一入到黎
都係開返AV睇好過

呢啲唔大既真係著一件頭好睇啲

一定唔會
話唔定仲係處

樓上bam
不過有冇多幾張

我覺得著到一件頂既女仔仲靚過著bikini

無波真係原罪,幾靚都無用

似劉心悠feel 又係走運動type
但真人個格都應該煩煩地

衛詩雅正撚爆

自從工作合作過後好鐘意佢

lm

姓咩？

who

假波人

氣球咁款

樣我都算
屌你老母條女對奶先離撚哂譜
本身我都唔係追求要女優對奶係堅野個啲
但係呢條女對奶真係睇到我反胃

你唔屌留返俾我屌
奶勻全身屌爆佢都要屌

正啊，夠閪面！

真正既健康性感

屌呢個假波

WHO

撈成十年都撈唔掂

睇見有巴打貼泳池，亂P加幾隻字

好有老雞味

字體應該用粗體

隻色咁岡本

早幾年肯除一早上左位啦

不過依家都正

呢個詩雅我可以

龍譽

買樓啲錢係點嚟就唔知了

衛詩雅天平邨屋企塌石屎

話時話，天平邨幾多年樓
咁易漏水塌石屎，唔係應該危樓咩
定係香港已經冇咗危樓定義

就咁泳池加個人咪得囉
畫蛇添足

照衝

有d job唔洗下下報出尼既

佢好適合拍古裝

睇錯湯維

一件頭諗起個隻一落水就會溶晒個款

佢之前好似同老母住上水
其實我覺得佢都幾靚

佢應該未搬
佢買嘅龍譽要年底先入得伙
仲未計今次打風嘅損害
發展商可能要啲時間執返靚

佢真係好正

你中學得上有游水堂，間中學一定唔惹小！好羨慕呀！！

好正

整容不了